用左三十分鐘，成功令條飛田妹沉我船

[black]小弟第一次寫故，各位唔好太高要求
我都唔會太拖，希望可以寫到節奏明快d
大綱已經有，細節位邊寫邊諗，所以係冇存貨的，盡量一日最少3篇啦
同埋發覺自己好多字唔識打同寫，所以有時可能會用同音字，唔好中出我
為左節奏明快d，我會設定到主角日文好勁
比飛田兩個字呃左入既，依家正式開始出發啦

第一日
搭左4個鐘頭機，終於第一次黎到日本啦
今次因為生日唔想係香港過，所以拎左幾日假獨遊日本，
咁點解要黎大阪，緊係為左解除成就啦，
唔好誤會，我唔是青頭
之前都拍過幾次拖，但都冇一次耐過半年
可能我大男人掛，不嬲都頂唔順d港女
咁個個都知日本妹溫柔體貼架啦，但係你講者，我就要信呀，所以決定黎親身驗證下

由於我細細個為左打機已經開始學日文，斷斷續續加埋都有15年了，
所以就算第一次黎日本，獨遊都唔成問題，
加上出發前做晒功課(睇包膠)，我都好有信心順利解除成就

到酒店已經6點幾，反正冇晒太陽，咁就慢慢沖個涼先出發啦
沖完涼又抖下再睇下d包膠，獨遊就有依樣好，
唔駛理其他人，比著你同條女黎，一到酒店放低行李就話要落街買藥啦
睇到差唔多8點就出街搵野食啦，
就算你日文有幾叻都好
平時打機就唔駛出聲，依家到要點餐就瀨野啦，緊張到要一隻一隻字嘔出黎
一出閘脫腳，希望唔會影響到一陣細佬個餐啦，
拿拿聲食飽就向動物園前出發啦

打完訓教[/black]

你睇埋我果份

屌你整黑字做乜鳩

小弟第一次寫故，各位唔好太高要求
我都唔會太拖，希望可以寫到節奏明快d
大綱已經有，細節位邊寫邊諗，所以係冇存貨的，盡量一日最少3篇啦
同埋發覺自己好多字唔識打同寫，所以有時可能會用同音字，唔好中出我
為左節奏明快d，我會設定到主角日文好勁
比飛田兩個字呃左入既，依家正式開始出發啦

第一日
搭左4個鐘頭機，終於第一次黎到日本啦
今次因為生日唔想係香港過，所以拎左幾日假獨遊日本，
咁點解要黎大阪，緊係為左解除成就啦，
唔好誤會，我唔是青頭
之前都拍過幾次拖，但都冇一次耐過半年
可能我大男人掛，不嬲都頂唔順d港女
咁個個都知日本妹溫柔體貼架啦，但係你講者，我就要信呀，所以決定黎親身驗證下

由於我細細個為左打機已經開始學日文，斷斷續續加埋都有15年了，
所以就算第一次黎日本，獨遊都唔成問題，
加上出發前做晒功課(睇包膠)，我都好有信心順利解除成就

到酒店已經6點幾，反正冇晒太陽，咁就慢慢沖個涼先出發啦
沖完涼又抖下再睇下d包膠，獨遊就有依樣好，
唔駛理其他人，比著你同條女黎，一到酒店放低行李就話要落街買藥啦
睇到差唔多8點就出街搵野食啦，
就算你日文有幾叻都好
平時打機就唔駛出聲，依家到要點餐就瀨野啦，緊張到要一隻一隻字嘔出黎
一出閘脫腳，希望唔會影響到一陣細佬個餐啦，
拿拿聲食飽就向動物園前出發啦

打完訓教

屌，我用電話打完貼上去的，sor

開過個新po啦妖

搭左一陣車就到啦，咁就跟住google map帶領我去啦
越行越近，個心就跳得越快，
話晒第一次黎日本玩依d野，仲要單拖
有咩事比人溶左都冇人知
所以行到咁上下就收起部電話
費事比人誤會我偷拍啦

終於見到第一間亭
首先我就沿住左邊開始掃，弓字型咁行一轉先，
嘩，真係大開眼界，有多囡囡都靚到有av既級數
本身想話記住d名，有邊個岩心水都可以番轉頭，
記下一個，記下又一個，加上又有d緊張，
最後行完咩都唔記得晒，
咁就行去公廁痾篤尿冷靜下先，
望下隻錶已經原來已經10點幾
睇黎都唔可以再簡咁多
所以我就改變策略，見到岩feel既就入閘
係我重新開始行就發現，好多間都已經冇晒囡囡坐係度
應該大家都係趕住入完閘搭車番屋企
行到第10間左右，終於比我見到啦

未行到埋去,龜婆已經係咁話"多左多左"
咁緊係唔理佢,繼續望番囡囡
囡囡都望番我笑一笑,點下頭,怕怕醜醜咁
佢眼仔碌碌,塊面有小小BABY FAT,有個好得意既下巴仔,個FEEL有D似葵司,望埋去都幾大波下
咁我都決定唔再行其他啦,直接入閘
行到門口,龜婆一睇就知我唔是本地人,
同我講WELCOME,跟住就拎個價錢牌出黎,
咁我就話20分鐘OK?龜婆即刻180度變臉,但都話OK
跟手囡囡就起身示意我除鞋上房
然後就開始佢既沉船之旅

上到房,緊張既心情又番番晒黎,
雖然睇左好多包膠,但話晒都係第一次親身體驗,感覺好唔同
因為包膠有既野你未必有,冇既又有可能發生
依個感覺真係好刺激

入到房,我主動同囡囡講我係香港人,但係都識講日文
佢話咁就好啦,因為佢自己英文唔好,
跟住佢行左去我後面,幫我除左件外套掛起左先
唔通依D就係日本妹既溫柔
我地坐左係枱邊,佢拎多次個價錢牌出黎
溫聲細氣咁問我係咪簡20分鐘,我話冇錯
比左錢佢後,佢就起身叫我等一陣
睇左包膠都知佢係拎錢落去比龜婆先

係佢臨落樓梯既時候
我講左聲等等，接住話都係改30分鐘
佢聽到之後個樣有d驚喜，笑住咁講“阿lee加多個jar e媽s”
咁重新比錢後佢就真係落左樓啦

其實睇左好多包膠都話玩飛田20分鐘就夠
主要原因應該係省錢，密食當三番，試多幾個仲好
咁點解我會決定改玩30分鐘

首先講番佢今日既衣著
係一條白色吊帶碎花透薄連身睡衣，長度岩岩遮到條底褲
係佢轉身行落樓既時候，我睇到佢個半透明既屎忽
係一個應該有做開運動先有既屎忽
望落夠挺夠圓，絕對唔係平時見到果時又塔又墮
就係因為依個屎忽，我就決定比多5000蚊

狗也不睇

過左一陣囡囡拎左杯茶同D零食上番黎
我地坐番係枱邊,佢遞左杯茶比我
老老實實你個杯都唔知有冇洗,一日幾十人飲過
我都係放番低算啦
跟住我地開始傾下計

我:你好呀,我叫XX呀,你叫咩名呀
佢:你好,我叫葵司呀(因為佢似似地我直接叫佢做葵司啦)
我:係呢,有冇人話過你似葵司呀?
佢:葵司?邊個黎架?唔識呀
我開左部電話GOOGLE比佢睇
佢:哈哈,佢靚過我好多,你睇好多AV架?
我:都多架,學多D野麻
佢:哈哈,AV有野學架咩
我:日文囉,唔係邊有講得咁好呀
佢:哈哈哈,我仲以為學其他野添
我:咁你以為學D咩呀?

佢冇答到我,但係就DUP低頭紅都面晒,佢知道自己中左我個圈套
當我以為玩到佢既時候
佢用失頭哥同腳尖"行"左去我面前(佢本身跪住坐)
然後拉起左我件衫
佢:學依D囉

好少見係講故台可以一頁未過就咁多負皮

都是第一篇文惹起的禍

搞成咁都唔知仲寫唔寫好

Too dark,dont read

寫乜 重新黎過啦

唔好氣餒，開新post嚟過

巴打 你都係開過新post la 跟番正規矩就得㗎啦
到時小弟一定幫推

多謝巴打，等我聽日開電腦先搞，費事用電話搞又重覆犯錯

開左新post，得閒就睇下啦